{
    "Send friendly danmaku to capture the moment": "发条友善的弹幕见证当下",
    "Color":"颜色",
    "Danmaku Mode":"弹幕类型",
    "Top scrolling":"上滚动",
    "Bottom scrolling":"下滚动",
    "Bottom":"底部",
    "Top":"顶部",
    "Reverse": "逆向",
    "Font Size": "字体大小",
    "Small": "小",
    "Middle": "中",
    "Big": "大",
    "Send": "发送",
    "Server connected": "服务器已连接",
    "Server disconnect": "服务器断开",
    "management": "管理面板",
    "username": "用户名",
    "password": "密码",
    "login": "登录",
    "register": "注册",
    "please input username": "请输入用户名",
    "please input password": "请输入密码",
    "ACTIVITY": "活动",
    "CREAT": "创建",
    "Log Out": "登出",
    "Welcome to Comment9": "欢迎使用 Comment9",
    "To start, creat an actvity first.": "请先创建一个活动。",
    "Activity Setting": "活动设置",
    "Activity Name": "活动名称",
    "Enable manual audit": "启用手动审核",
    "Sender List": "发送插件列表",
    "sender:": "发送插件名",
    "Filter List": "过滤插件列表",
    "filter:": "过滤插件名",
    "Save": "保存",
    "Delete": "删除",
    "Token Setting": "密钥设置",
    "Name": "名称",
    "Token": "密钥",
    "Perms": "权限",
    "Method": "方法",
    "Edit": "修改",
    "Remove": "删除",
    "Add": "添加",
    "Edit Token": "修改密钥",
    "Cancel": "取消",
    "Addon Setting": "额外配置",
    "Description": "描述",
    "Value": "值",
    "Clear": "清除",
    "Number": "数字",
    "String": "字符串",
    "Please input value split by line.": "请输入按行分隔的值。",
    "Copy": "复制",
    "Open in new tab": "在新标签页中打开",
    "input error": "输入错误",
    "Saved": "保存成功",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Choose Language": "选择语言",
    "Creat An Activity": "创建新活动",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Copied": "已复制",
    "Creat Activity:": "创建活动：",
    "This operation will delete the activity permanently, continue?": "该操作将永久性地删除本活动，继续？",
    "Notice": "通知",
    "Clear nickname": "清除昵称",
    "Please set your nickname": "请设置您的昵称",
    "Success":"成功",
    "Input field can not be empty": "输入不能为空",
    "Your nickname:": "你的昵称：",
    "Activity Delete": "活动已删除",
    "sender:danmaku": "弹幕发送基础组件",
    "sender:wechat": "微信公众号",
    "sender:develop": "开发",
    "filter:default": "常规过滤器",
    "filter:blacklist": "黑名单过滤器",
    "permission to pull recent danmaku": "获取最近弹幕的权限",
    "permission to push danmaku for single user": "普通用户发送弹幕的权限",
    "permission to audit danmaku": "审核弹幕的权限",
    "permission to push danmaku for multi-users(customize userid)": "为多个用户发送弹幕的权限（能自定义用户id）",
    "permission to connect with wechat": "与微信连接的权限",
    "permission to connect with telegram": "与 Telegram 连接的权限",
    "only token can be edit": "只能修改密钥",
    "please set manually": "请手动设置",
    "forbidden user list": "封禁用户列表",
    "custom forbidden word list": "自定义过滤词",
    "using built-in forbidden word list": "使用内置过滤词库",
    "limit danmaku length (0 for no-limit)": "弹幕最大长度（0不限制）",
    "Danmaku Address":"弹幕地址",
    "These are basic urls used for web and danmaQ.": "这些是适用于 danmaQ 和网页端的地址。",
    "DanmaQ Player": "DanmaQ 播放器",
    "Copy to the address bar in danmaQ.": "复制到 danmaQ 地址栏中使用。",
    "Danmaku Wall": "弹幕墙",
    "Danmaku List Wall": "弹幕列表墙",
    "Danmaku Stream Player": "弹幕视频播放器",
    "Please set \"streamUrl\" first.": "请先设置 \"streamUrl\"。",
    "streaming url": "视频流地址",
    "streaming type(hls or empty)": "视频流类型（hls或空）",
    "Danmaku Web Sender": "弹幕网页发送器",
    "Danmaku Audit": "弹幕审核",
    "Wechat Configuration": "微信配置",
    "Please read the docs and manually set addons begin with \"wechat\".": "请阅读文档并手动设置以“wechat”开头的额外配置。",
    "Wechat Docs": "微信文档",
    "Server Url": "服务器地址",
    "Configure in wechat background.": "在微信后台配置。",
    "Telegram Configuration": "Telegram 配置",
    "Please manually set \"telegramToken\" in addons.": "请手动设置额外配置中的\"telegramToken\"。",
    "Set Webhook": "设置 Webhook",
    "Please open the url below once to set the webhook of your telegram bot.": "请打开一次下方的链接来设置您 telegram bot 的 webhook。",
    "Please manually set \"telegramToken\" first.": "请先手动设置 \"telegramToken\"。",
    "Development": "开发",
    "Docs for developer.": "开发者文档",
    "API Docs": "API 文档",
    "Backend Docs": "后端文档",
    "unknown error": "未知错误",
    "invalid name": "名称不合法",
    "duplicate name": "名称重复",
    "wrong user/password": "错误的用户名/密码",
    "activity not exist": "活动不存在",
    "permission denied": "权限不足",
    "DanmaQ Address": "DanmaQ 地址",
    "DanmaQ Channel": "DanmaQ 频道",
    "DanmaQ Name": "DanmaQ 名称",
    "DanmaQ Token": "DanmaQ 密码",
    "This is the name of this activity.": "这是这个活动的名称。",
    "You can use any other token with perm \"pull\".": "您也可以使用其他拥有 \"pull\" 权限的密钥。",
    "This is the value of \"screen\" token.": "这是密钥 \"screen\" 的值。",
    "Danmaku Export": "弹幕导出",
    "sender:export": "弹幕导出",
    "danmaku send intervals(seconds, 0 for no-limit)": "弹幕发送频率（秒，0不限制）",
    "default danmaku color": "默认弹幕颜色"
}